[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(186) 阿記4icon

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo

毒撚組(group1): 總分：
1.金毛 分數 ： 已完成對賽組別：
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：3 已完成對賽組別：g5 g7

holy trio(group2): 總分： 7
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：3 已完成對賽組別：g4,5

group 3: 總分：
1.菊 分數 ： 已完成對賽組別：
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：

group 4: 總分：4
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：4已完成對賽組別：g2,g5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1

group 6: 總分：
1.牛師兄 分數 ： 已完成對賽組別：
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 已完成對賽組別：

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1 g5

LM

Again??

Gogo

菊花巴又多個pvp狂熱炮友

誤中

咁要靠你整個google doc 入分喇

2號仔今晚上水p

月兔輸嗰場係刺客？

唔開post

Diu，u整啦咁得閒9up

新手lm

刺客未去到咁勁

你輸咗嘅 @ben

渣架

你有冇見過傳奇玩家要整呢d19野？

Me嗰team連隊友都未定
等緊啤巴入team carry me

me16郎

Again?

癲，你啲頭槌好撚勁

攞啲真實力出黎

羅馬尼奧同美斯有頭鎚？

呀朗冇態me都冇態+大猩猩守咗兩次單刀

第3，6組好冷清

Go

利敬國收皮了

利幫我執最多錢

挨，呀國算正氣，成日去馬，又有分頭
得罪邊個

冇左利：
一場入面有4個放頭，一字排開入灣
黃俊，梁嘉俊，波健士，陳嘉希

盃賽新手一問
係咪要對晒其他組其中一個組員就ok?

波仔幾勁

休息下先

呢4條友都係個類

Go 打盃賽？

No. only for other gp no.3

個名衰，可摸耳改個名。

Ok go
之後收工

gp2 既加左我先
965-274-103

係number 2

咁我要打邊個

893656868

三號加定我先
893656868

see 2f

其實好on9 大恩finishing 咁高 但下下破越位射門都唔入

加左

added

我id 537113348

u Id?

537113348

ok added

go now?

Ok

呢個鐘數Lag 到冇心機踢
又0分

利又釘牌
人生已完

毒撚組(group1): 總分：
1.金毛 分數 ： 已完成對賽組別：
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：3 已完成對賽組別：g5 g7

holy trio(group2): 總分： 7
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：3 已完成對賽組別：g4,5

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：

group 4: 總分：4
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：4已完成對賽組別：g2,g5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1

group 6: 總分：
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 已完成對賽組別：

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1 g5

又賴

每人打夠6場畢業

lag

lag到hihi

再黎

依家可能多人玩 夜啲先

菊巴攻力太強，唔計
法國同牛佬一組最冇壓力，之前D盃都要執下人，而家可以抖下

請分享食評

謝更正

養生玩法

0的突破

好我大概9點後可以玩

第一球lag機
第二球我都懶得守角了，拖走個人比你拎3分
Lag 到我單刀都射唔到

ok 9 p.m. p

人生總有希望

菊花carry me

你試下放個精華出黎

冇錄到
邊個叫你玩541
你放囉精華

上嚟打盃啦

我地都係被迫害

已走場

U AV約u 今晚1點決戰

靠lag機入1粒又回後又拖時間
鞭到你仆街

你又輸？

時下年輕人仲唔收工係到約炮

lag啊 冇打 你係咪咁想進級

自己玩大巴又唔肯壓上去
又賴我猜波

原來可以回傳？得我成日咁on9攻足90分鐘

I trust you

有無人pvp場

回傳控球率點會60:40
我搶完波傳龍再轉邊都話拖時間

gogo

hand左機, 重開緊game

有沒人pvp

Ok fuck u show lag 機90%控球
032545997

比賽回你等單機

Ok go

Invite me law
dun know u

Id uap 加咗你

Added go

go

咩大巴黎俾人10射

u carry me

菊巴好少回後，最多贏夠扭下，show下d 對角轉邊

正氣

Sor 巴打 lag機
打多場？

一抽馬杜迪 k社正賤種

我地個network好似同區

屌點解祖個陣我一球都入唔到
打咁耐輸咁耐
又Lag到仆街

唔等阿記icon

輕鬆

幾時

我2:0你都輕鬆

再汁下我個奇陣先

星期四

真唔真

唔勁？
中deligt 炸
無c7

巴打禁屌我

問你知驚未

8成左右 club99%準

勁
我太廢守人個陣唔太識點守

你有c7喇

He 想用cr7 fp 轟入我個超級大巴

我淨係知無次紅卡係準

Me confirmed 傳中bug 100%

上次好似都唔中

留coin 等T9

佢地成日話 6.0 5.8 鬼知幾時出

我第一場仲試緊人
不過好似第二場個陣好d

邊次? C丹 kaka 月尾出

幾時有洛賓

Kaka

當年Emily 用黎落底傳中比牙朗

有 btw 講 coming soon

想問下有沒咩攻略網or youtuber推介
想睇下人地組咩陣 但搵咗好多都唔見有

Data 一早有喇
unlock 番以前
個代替品似沙拿x sterling

Me

話說你rank又變番4x名，唔衝上去?

其實用住sterling 當洛賓是差唔多的

睇日本仔

神速e槍
101三差擊

今日先由48衝到上42
人地升得快姐

最近我都衝緊

今次隻朗好勁

根本呢期reform到勁
睇season 電腦用就知個期邊個勁

沖黎做咩

唔同感覺的

等你讚佢勁

回傳狗都算，lag機撚點打

Who go

啤巴曾深研回傳戰術

傳到70分鐘 仲係0比0

對方嬲到彈game走左

咁就3:0

牙朗不嬲都最勁

賓施馬先勁

咁樣當，好多唔駛抽，可以汁粒

真

自我挑戰下

Pvp

Go?

any no3?

go?

有無no.2?

c朗

毒撚組(group1): 總分：
1.金毛 分數 ： 已完成對賽組別：
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：4 已完成對賽組別：g2,5,7

holy trio(group2): 總分： 7
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：4 已完成對賽組別：g1,4,5

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：

group 4: 總分：4
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：4已完成對賽組別：g2,g5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1

group 6: 總分：
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 已完成對賽組別：

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1 g5

毒撚組(group1): 總分：4
1.金毛 分數 ： 已完成對賽組別：
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：4 已完成對賽組別：g2,5,7

holy trio(group2): 總分： 8
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：4 已完成對賽組別：g1,4,5

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：

group 4: 總分：4
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：4已完成對賽組別：g2,g5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1

group 6: 總分：
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 已完成對賽組別：

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1 g5

Group 3 go?

新手想問吓會唔會有利記pool抽

965 274 103
go?

之前出左 之後有機會再出

No3

媽我得咗啦

奇陣SS salah輸波

mairo kart?

毒撚組(group1): 總分：4
1.金毛 分數 ： 已完成對賽組別：
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：4 已完成對賽組別：g2,5,7

holy trio(group2): 總分： 11
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：7 已完成對賽組別：g1,4,5,7

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：

group 4: 總分：4
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：4已完成對賽組別：g2,g5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1

group 6: 總分：
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 已完成對賽組別：

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

Rwf先勁

晏啲ok

579827680

一號仔

Gogogo

光復元朗

99
想試三位數朗

打盃未

me覺得u 國王先係

未反到，夜d

No.3

今晚比u試

係咩 點解

今次呢隻同101朗差唔遠 shot power 99 finishing 96 咁多次club seletion 之中最勁

Sorry第七組既隊友 我修煉兩日先再踢盃

媽啊

係咪ser問題lag嘅

毒撚組(group1): 總分：7
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：4 已完成對賽組別：g2,5,7

holy trio(group2): 總分： 11
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：7 已完成對賽組別：g1,4,5,7

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：

group 4: 總分：4
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：4已完成對賽組別：g2,g5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：g1
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1

group 6: 總分：
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 已完成對賽組別：

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

Thx幫手寫

後尾順啲
開頭大家都唔知做乜鳩

個波去到腳邊都攞唔到

依家打乜都lag,全人類打雞唔做野

置頂我個句做乜

No.1 go?

真 switch都炒 YouTube 480p steam一堆人打機

黎囉

test server

c7易mark d
king果下假腳幾深印象
不過u後面咪派膠先

以為你寫

有中

group 5凍過水

mairo kart ?

食埋野，夜d玩

go
用腳玩都贏

咁串

屌牙

射波nerf左之後焗住打傳控

升唔起

eat my red shell la

慘

第一場冇讓
第二場10s
第三場15s
第三場喺你面前羞辱你

依段時間唔適宜PvP

第二場升唔起

第二下中de Ligt即收手

每日 1800 - 2200 都唔適合

更新完個日都唔適宜玩

其實唔太勁 派膠好撚多

同拉膠比呢?

de ligt好勁>vvd 高列

90 defensive awareness
base de ligt 都勁過佢

中堅得vvd同kolibaily可以見人 或者傳奇其他真係全部垃圾

我寧願用iconic馬甸尼都唔用CS big gay

De ligt我之前用開 成日on9 own goal乜都有

馬隊係勁 不過守唔到though pass

平箭就垃圾

巴打宜家打？

ok go

加油啦

De ligt數值靚都無用用落完全唔掂

don't 9 up

你自己用下出黎派膠

想問其實K記有無講過，紅底嗰啲球員，下年會唔會無晒？佢呢期我都重課咗落紅底，而家忽然好驚

放今次隻c7落cf有100，當住先

Laterserver lag

三號仔 pvp

唔知點解可以派咁多膠 踢空氣 頭鎚回傳own goal 阻住龍門大腳省自己入

三號仔 盃賽
893656868

其他未試過 og嘅話真係試過無數次

輸烏龍

笑到

我隻黃底咸玩左3-4年

我去打盃

ok

跟著係咪對巴打你

佢甘美治入自己龍 my de ligt pro rb

你邀我plz

Lm see 牛絲被carry

唔好咁講，最愛巴好勁

牛絲0分激發組員潛力

我覺得我零分

唔見巴打你 頭先加左你好友

any no3 pvp?

毒撚組(group1): 總分：10
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：7 已完成對賽組別：g2,3,5,7

holy trio(group2): 總分： 11
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：7 已完成對賽組別：g1,4,5,7

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：g1

group 4: 總分：4
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：4已完成對賽組別：g2,g5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：g1
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1

group 6: 總分：
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 已完成對賽組別：

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

仲有aristo carry
一個拎18分

Id?

720 283 398

後備黎 上箭先用

go盃？

what is your name？

name?

Rome add過未?

解散...

588607309

牛佬推介既世一中堅呢

added go

可以留番比佢慢慢用

on 9 恩沙基 miss 咗咁多球

Diallo

Id

其實隻game script得好勁，佢要你入，半埸九射都入，佢要對家入，你死守都有on9球出現。

毒撚組(group1): 總分：10
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：7 已完成對賽組別：g2,3,5,7

holy trio(group2): 總分： 11
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：7 已完成對賽組別：g1,4,5,7

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：g1

group 4: 總分：4
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：4已完成對賽組別：g2,g5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：g1
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5

group 6: 總分：3
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 已完成對賽組別：g5

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

牛絲成功激發組員潛力
廢老又贏

冇fifa咁嚴重既 不過有d位真係on9到無倫 例如detect

咪住先 想問下係咪310 分咁計？ 定其他計法

毒撚組(group1): 總分：10
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：7 已完成對賽組別：g2,3,5,7

holy trio(group2): 總分： 14
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：10 已完成對賽組別：g1,3,4,5,7

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：g1,2

group 4: 總分：4
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：4已完成對賽組別：g2,g5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：g1
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5

group 6: 總分：3
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 已完成對賽組別：g5

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

巴打係咪冇accept好友唔見你

打唔打盃？

on9 yr gk 7.5 6 shoot 5 save

yes
win 3 draw 1 lose 0

你比埋id我

invited

rummenigge 上箭

今場係我玩咁耐㩒咁多次解圍嘅一場

慘敗巴打勁

我覺得佢今年2020又momentum 多過扭波
個人既接傳方向有個餘勢momentum
接完剔高個波半窩利直bang 9成入
扭人又係

屈gk

咁啱上箭

毒撚組(group1): 總分：10
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：7 已完成對賽組別：g2,3,4,5,7

holy trio(group2): 總分： 14
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：10 已完成對賽組別：g1,3,4,5,7

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：g1,2

group 4: 總分：7
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：7已完成對賽組別：g1,2,5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：g1
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5

group 6: 總分：3
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 已完成對賽組別：g5

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

3號仔打得請回

佢gk 7.5分

ok thx

五場7分

幾時go
我差你一個

Hi id?

毒撚組(group1): 總分：10
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：7 已完成對賽組別：g2,3,4,5,7

holy trio(group2): 總分： 14
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：10 已完成對賽組別：g1,3,4,5,7

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：g1,2,6

group 4: 總分：7
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：7已完成對賽組別：g1,2,5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：g1
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5

group 6: 總分：6
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 6已完成對賽組別：g5,g3

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

勝得威 差你未打

無電 畀五分鐘我

2連勝

me first

牛絲躺著進級

3連

你打過我 知咩料啦

牛絲應該唔洗打都晉級

牙朗要救世了

2號仔

唔洗驚
回傳多4-5下，拎個1分先

where are you bro

打？

Now add go

諗下好啦

講起個餘勢 佢成日控easy ball都甩到好遠之後要r哂腰咁比

diu呀明明我先

接個下要finess dribble 向後搓

邀咗你了

你無地位

係咪打？

食飯先

識玩既牛絲一定唔打住，激發埋aristo 潛力先

we go？

夜d玩

好

2號啲人打成個月都未打到

養生

you inv me
鈴

那星巴消失了

Aristo 18分
Ac 18分
牛絲 0 都夠晉級

36/54

叫u毒撚隊員出嚟

彈左再黎

價奇玩家

你無得晉級

暗黑兵法

你都無得晉

和咗了

毒撚組(group1): 總分：10
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：7 已完成對賽組別：g2,3,4,5,7

holy trio(group2): 總分： 15
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,7,6

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：g1,2,6

group 4: 總分：7
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：7已完成對賽組別：g1,2,5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：g1
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5

group 6: 總分：7
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 7已完成對賽組別：g5,g3,g2

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

毒撚組(group1): 總分：10
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：7 已完成對賽組別：g2,3,4,5,7

holy trio(group2): 總分： 15
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：g1,2,6

group 4: 總分：7
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：7已完成對賽組別：g1,2,5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：g1
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5

group 6: 總分：6
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 7已完成對賽組別：g5,g3,g2

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

搞到我6場得11分

710168887

aristo 上水carry 未

覺唔覺我進步咗

毒撚組(group1): 總分：10
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：7 已完成對賽組別：g2,3,4,5,7

holy trio(group2): 總分： 15
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：g1,2,6

group 4: 總分：7
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：g1
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5

group 6: 總分：6
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 7已完成對賽組別：g5,g3,g2

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

你斷我連勝

毒撚組(group1): 總分：10
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：7 已完成對賽組別：g2,3,4,5,7

holy trio(group2): 總分： 15
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：g1,2,4,6

group 4: 總分：11
1.哥雅 分數 ： 已完成對賽組別：
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：6
1.鈴 分數 ： 已完成對賽組別：g1
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5

group 6: 總分：6
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 7已完成對賽組別：g5,g3,g2

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

你邀plz

鬼唔望你被牛搞到出局

打完回我

久美巴

anyone go

你加油

我最渣

2號仔go

毒撚組(group1): 總分：10
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：7 已完成對賽組別：g2,3,4,5,7

holy trio(group2): 總分： 15
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：3
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 已完成對賽組別：g1,2,4,6

group 4: 總分：12
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：7
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 2已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5

group 6: 總分：6
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 7已完成對賽組別：g5,g3,g2

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

係街，驚唔驚lag

驚

唔該幫填

終於有一分

巴打個龍有無咁勁

gg

唉 自己派膠未贏過

毒撚組(group1): 總分：10
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：7 已完成對賽組別：g2,3,4,5,7

holy trio(group2): 總分： 15
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：4
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5

group 4: 總分：12
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：6
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 7已完成對賽組別：g5,g3,g2

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

平箭咋上箭就有3分

gp3 靠哂你同菊花

終於見到有隊友上線

go?
588607309

加油，禾魚腩，希望你搞掂

毒撚組(group1): 總分：11
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 15
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：4
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5

group 4: 總分：12
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：6
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

唔啦 休息

我同你打場？

毒撚組(group1): 總分：11
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 15
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：4
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5

group 4: 總分：12
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：8
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

ok你係胡師傅？

不x口x

團長好勁

仲有aristono worry

明白晒，唔該手足

未同佢打你攞分未

any pvp or 2號?

團長4場11分點計

2號仔go
664943454

休息

We 排緊前4
形勢大好

終於有人發覺我都諗左好耐

報假取消資格

緣之空post見到久x子
好變態

invited, go

你夠入啦

斷左，again

ok, go

五場八分 到你打

男人用紅字你哋

窮妹正，你唔識野

634449237

連唔到?

No.2 go?

喂
靜靜地贏

其實我係知音人

你計錯分喎

打假波

四場點打十一分

貨真價實

係喎屌10先啱

十分咋ching

10分

sorry各位大佬

me 705360341 kg

毒撚組(group1): 總分：11
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 15
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：4
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ： 已完成對賽組別：
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5

group 4: 總分：11
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：10 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：8
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

啤巴放過我ok?
我場場都用4312打架

pes 首席數學家

aristo 大腿上水未

4+3+1+2 = ?

尷尬了

11

佢要湊女
目測12:00過後

我諗住祝福哂用4312既巴打

今次比賽只用全米蘭陣 睇下成效

毒撚組(group1): 總分：11
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 15
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g3,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：7
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5

group 4: 總分：11
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：10 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：8
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：4
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 4已完成對賽組別：g1g2g5

Any pvp or 2號？

感謝你呀ben

Thx 巴打

10

Gogo?

要靠月兔carry了

休息一陣先
依家個腦搞唔掂

記得上次同ching打輸7-0，今次有改善

久美子

我踢哂啦
靠一生

係咩我以為未打過

一生對me

毒撚組(group1): 總分：11
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 15
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g3,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：7
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：11
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ： 已完成對賽組別：
3.團長 分數 ：10 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：4 已完成對賽組別：g2 g7
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：8
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：7
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 7已完成對賽組別：g1g2g3g5

幫我追擊其他組ok?

any 2號？

巴打隊波

any No.2?

go now 入驚

贏lag機+紅卡

毒撚組(group1): 總分：11
1.金毛 分數 ： 3已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 已完成對賽組別：
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 15
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g3,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：7
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：11
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ：0 已完成對賽組別：g5
3.團長 分數 ：10 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：7 已完成對賽組別：g2 g7, g4
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：8
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：7
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 7已完成對賽組別：g1g2g3g5

any 2son?

你打得一埸

he軍師

做咩 係咪差我未打

牛絲獻頭，你識條春

id?

獻比group5

705360341 kg

回歸了

Any pvp???
Or No.1??

到你追分

No1 go

半隊紅

今日狀態唔錯

咁驚

光復元朗 go

go？

毒撚組(group1): 總分：14
1.金毛 分數 ： 3 已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 3 已完成對賽組別：g6
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 15
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：4 已完成對賽組別：g3,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：7
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：11
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ：0 已完成對賽組別：g5
3.團長 分數 ：10 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：7 已完成對賽組別：g2 g7, g4
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：8
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：7
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 7已完成對賽組別：g1g2g3g5

我哋同分

No worry
me 5連W easy
u enjoy first

屌
Iphone一直開wifi
剛剛由4G跳wifi
彈app
點計？

0:3

我冇所謂
當0:3

pvp go?

講明先除左中場線窒左一下
其餘時間都好順

儘力了

當加時
佢入4球done

贏到aristo巴

我一直lag緊
後場你包皮搶到波 我馬甸尼再搶波 你包皮再搶
我想追按壓逼佢同我轉另一個中堅
單刀
入波
三球都係

毒撚組(group1): 總分：14
1.金毛 分數 ： 3 已完成對賽組別：g5
2.那星 分數 ： 3 已完成對賽組別：g6
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：7
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：12
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：10 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：7 已完成對賽組別：g2 g7, g4
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：8
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：7
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 7已完成對賽組別：g1g2g3g5

me -6

打未no.1

go? id?

俾你全場㩒屌

呢招街場神技黎

恭喜你成為新一代防守大師

毒撚組(group1): 總分：17
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 3 已完成對賽組別：g6
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：7
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6,g1
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：12
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：10 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：7 已完成對賽組別：g2 g7, g4
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：8
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：7
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 7已完成對賽組別：g1g2g3g5

我部機lag呢
一直嘗試連緊個垃圾wifi
又次次唔成功 再搜尋
最後一連成功 4g轉wifi 即斷

profstrugglewu

Again?
Pvp go?

我入第一球個陣，你又唔跳場

有frd 邀左

can go now

食糖水先

any No.2 ?

me

Ok
Any pvp???
Or no.1???

Go?
No.1

邀咗

Sor hand機. Me re open game

ok wait u

Go?
Pvp

毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g2, g6
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g1, g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：7
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6,g1
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：12
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：10 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：7 已完成對賽組別：g2 g7, g4
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：8
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：7
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 7已完成對賽組別：g1g2g3g5

毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：7
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6,g1
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：12
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：10 已完成對賽組別：g1,2,3,5

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：7 已完成對賽組別：g2 g7, g4
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：8
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：7
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 7已完成對賽組別：g1g2g3g5

anymore no.2?

今日無贏過波
Aristo巴打唔打埋，拎分好機會

形勢惡劣

Any pvp or aristo?

你兩個打 廢事爭

大獲

Any no.2?

Ok we happy ha sin

Ok show u my power

月兔同唔同me練

Show u my bug lv 傳中

打盃先

毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：7
1.菊 分數 ： 3已完成對賽組別：g6,g1
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：13
1.哥雅 分數 ： 1已完成對賽組別：g5
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：7 已完成對賽組別：g2 g7, g4
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：8
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：8
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

this time real 11分

真唔真啊你

可以打

打埋場杯先

真，3場都補時臨尾香

我差a米巴未打
a米巴打得回我

we go no.2? 700442166

加了

巴打咩名

Free Hong Kong

accepted go

團長邀我

世一中堅diallo

again

神數據

Bug級傳中 fail

One more 今次一定得

Ok give u one more chance

Again 今次一定得

sd咗交友邀請

等緊你

毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：8
1.菊 分數 ： 4已完成對賽組別：g6,g1g4
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：14
1.哥雅 分數 ： 2已完成對賽組別：g5，g3
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7

group 5: 總分：8
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：7 已完成對賽組別：g2 g7, g4
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：8
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：8
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

巴打出錯好多次

痴撚線 啲紅底屈撚到
成隊白痴仔咁

被逼害

又烏龍又剩
但紅底堅屈

因為我多一隊，唔係一隊廢過fp,大猩猩例外

中埸cb 無咁明顯，下半場用rooney仲勁過紅底

cls前面比左邊跑去右邊 後面又烏龍又派膠

Fuck

again?

零傳中入球

對電腦明明場場2粒

毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2,g5
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：8
1.菊 分數 ： 4已完成對賽組別：g6,g1g4
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：14
1.哥雅 分數 ： 2已完成對賽組別：g5，g3
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7

group 5: 總分：14
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：10 已完成對賽組別：g2 g7, g4,g1
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：8
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 8已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1

group 7: 總分：8
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

各位2號巴打打得叫我

Thank you

包皮個球遠射明顯momentum

最愛巴一人力挽狂瀾

毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2,g5
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：8
1.菊 分數 ： 4已完成對賽組別：g6,g1g4
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：14
1.哥雅 分數 ： 2已完成對賽組別：g5，g3
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7,6

group 5: 總分：14
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：10 已完成對賽組別：g2 g7, g4,g1
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：11
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 11已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1,g4

group 7: 總分：8
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2,g5
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：8
1.菊 分數 ： 4已完成對賽組別：g6,g1g4
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：14
1.哥雅 分數 ： 2已完成對賽組別：g5，g3
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：all

group 5: 總分：14
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：10 已完成對賽組別：g2 g7, g4,g1
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：11
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 已完成對賽組別：
3.AC米蘭 分數 ： 11已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1,g4

group 7: 總分：8
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

破團長金身

ac papa pap ac papapa

不敗ac

冇諗過伊巴咁煩

頭頂腳踢

今日，新抽既96伊巴

加油 力挽唔到

個人唔麻麻地佢
太過多野講

暫時五場十一分 聽日繼續

Aristo,wai巴上水未

養好精神聽日打你

咁心急係咪想輸

屌打埋啦

我差你

其實你錯唔哂 我今日打久美子 兩下傳中兩下header入 牙朗airline

各花入各眼啦
可能其他人覺得佢霸氣

Later sin

聽日啦 夜了

成日以為自己禁咗傳波制
Again?

go
你轉下陣/人啦

其實係全部3號差你哋依場

打完可以潛水

一場傳錯3,4次波，可以pes引退了

挪威巴幾時上水，幾日唔見人

響森林入面

挽留

反而我越踢越好

Id係咪Free HK

Yes

有時明明見傳中人，啲人都會漏

你要睇下傳波目標嘅身體動作
佢想走空位定接波

Go Id?

不愧係九巴 好勁

和波大家差唔多

Aristo巴，之後再打啦，今日我唔掂

比你和波 打擊咗我道氣

Anyone pvp

965 274 103

okok

大炒你啦

Go?
聯賽

聯賽係咪冇限用咩人 我唔記得咗

冇限

Ok anyone 要挑戰number 1

U no2
we only happy no cup
go happy?

Ok go happy
show me ur power

Invite me

Group5已出局

好波不如好運
K社要你輸，101朗小禁區都救到

你係第一個我喺個盃要拎c朗出嚟，結果都係輸

毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2,g5
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：8
1.菊 分數 ： 4已完成對賽組別：g6,g1g4
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：14
1.哥雅 分數 ： 2已完成對賽組別：g5，g3
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7,6

group 5: 總分：14
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：10 已完成對賽組別：g2 g7, g4,g1，g6
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：11
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 3已完成對賽組別：g1,g5
3.AC米蘭 分數 ： 11已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1,g4

group 7: 總分：8
1.挪威 分數 ： 已完成對賽組別：
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

那星到底點贏aristo

我屈跑狗

我幫aristo 幫左仇喇

爭mego la

應該係4312
aristo 功力減半

664943454

Ok id,比你打落水狗

邊個先呀

到底我仲洗唔洗打

咁我休息下先
等大家carry

最愛巴先啦

佢

Anyone go?

一生搵u la

紅底真心唔識打 轉頭我打埋 我地再私片？

Ok let’s happy one
之後我睇慶餘年

挪威的森林已變伐木場
為種植菊花作準備

我女朋友幫左你啦

毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2,g5
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：11
1.菊 分數 ： 7已完成對賽組別：g6,g1g4g7
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：14
1.哥雅 分數 ： 2已完成對賽組別：g5，g3
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7,6

group 5: 總分：14
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：10 已完成對賽組別：g2 g7, g4,g1，g6
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：11
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 3已完成對賽組別：g1,g5
3.AC米蘭 分數 ： 11已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1,g4

group 7: 總分：8
1.挪威森林唔好嬲 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

俾佢電話我
我幫你講清楚
再屌尻番佢

竟敢阻我大挪威森林踢波

Number 1 最後召集
冇我睇慶餘年

Ok let’s go happy
show u bug lv crossing

Go?
打埋佢

atm?

召喚，成日同牛巴都好lag

有無人想同我新手打

No ，應該未加

小圓俾力量me

added now

毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2,g5
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：11
1.菊 分數 ： 7已完成對賽組別：g6,g1g4g7
2.Wai巴子 分數 ：3 已完成對賽組別：g2,g5
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：14
1.哥雅 分數 ： 2已完成對賽組別：g5，g3
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7,6

group 5: 總分：17
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：13已完成對賽組別：g2 g7, g4,g1，g6,g3
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：14
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 3已完成對賽組別：g1,g5
3.AC米蘭 分數 ： 11已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1,g4

group 7: 總分：8
1.挪威森林唔好嬲 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

點契

睇咗第二部未
btw我地組有少少危

Group5手足，sorry，我應該要攞到嗰4分的，

睇左頭一個鐘
u失左好多分
go場練lv

go atm

隊隊啲分都好平均
好驚

陪我出局啦

me615893734

Bug lv crossing成功報仇

7隊foul 3隊？

2球射中神撲3球遠射全部擦柱出1球中柱彈出界
請問點解釋？

Let’s go try try bug lv crossing

Ok he Ng reply me we go

Added later go

一睇就知你想玩遠射bug 下下瞄界外
咪野野飛街law
今次錄左精華未？

Invited

yes

陰公又比人雞姦
中堅紅堅on99咁

anymore 2號仔

我係咪下半場唔好換卡路士好d
上半用馬隊幾好

毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2,g5,g3
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ： 已完成對賽組別：
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：14
1.菊 分數 ： 7已完成對賽組別：g6,g1g4g7
2.Wai巴子 分數 ：6 已完成對賽組別：g2,g5,g1
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：14
1.哥雅 分數 ： 2已完成對賽組別：g5，g3
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7,6

group 5: 總分：17
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：13已完成對賽組別：g2 g7, g4,g1，g6,g3
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：14
1.牛師兄 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.Aristo~ 分數 ： 3已完成對賽組別：g1,g5
3.AC米蘭 分數 ： 11已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1,g4

group 7: 總分：8
1.挪威森林唔好嬲 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

仲打唔打

咩教練？

拿玻里果個
定你上半場未岀力

no la
我442 防守反擊
攻力一般

Ok last

any no.2 or pvp

你個陣好怪

小圓俾咁俾到力量me

係

平時要黎對付wai巴

你出咁多防中
不如玩4312

433 防守唔係咁好的

Bug luv crossing again

4312我唔識攻，你問下wai巴就知

被你屌打

Ok wait u 調教好先同你打
咪話我蝦尻你

Again???

ching 打一場？

u 咪lag就ok

食糖水

Hi my Id iu top

靠你carry了
之後果幾場我應該輸

唔係konami bullshit？ go

建議你如果用sarri
左cmf放隻進攻型少少的cmf 俾直線
cf放跑狗

肥𠃊死你

新手一問 呢期fp有邊個好用 自己中堅麻麻 想抽milan對中堅頂住先

加油呀

we go?

Go?
求特訓一場

有冇pvp

要訓啦，同一生打cup啦

我都就訓
一場only go?

Ching用咁多金波都55波勁

打得好差 造唔到波 gg

Go? Iu top

Go la

我覺得你無用first team onlyone more？

oh sor 你地go

No , he 盡哂力

?

抽juventus

我果個好似係舊板黎
半場會換

較好未

433 三防中好難入波

我個韋拉成日係攻中
玩多場試下

大ac d人比我賣哂做導師

係 但係都贏你

一睇 下箭 明曬

屌
我終於知點解我防守咁撚廢
原來就係同你打得多
d防守淨係適用於同你打既pvp

你鍾意啦

thx!

唔通頭先牙朗上箭？

想請教我呢個陣得唔得 應該放咩人好

Anyone go

Me go

聽日先

抽左 中左rabiot同ccc尾 仲有馬杜迪 好似唔太好用咁

早抖
我既吉吉巴

晚安

咀啖先再訓

成組差你+久美子一場
靠你了

rabiot數據勁

respect你下拖舟轉身

我亂chok

唔打住btw well played

邊下用左

我到而家都唔係好識chok tricks

neymar

o 好似劃一下左邊 然後爆一下

用得過?

仲有冇pvp

希望唔洗針太多
牛巴打未

gay到

Me id piig

When go with me

go lor，我果組d人唔同me打，淨係同兔巴玩左2場

Fuck u cup

咁we go

咁同牛巴玩先

我上面po左圖 ching可以幫我睇睇個陣同用人?

fp隻隻rating都9x 根本冇必要特別討論邊隻好用
隻隻用法都唔用 e.g. 你搵mane傳中就肯定廢
技術/自己體驗最重要

呢個po啲癲佬真係唔洗訓的

我自己中意放隻dmf 但有啲人中意進攻迫搶放3cmf 我又好難話佢錯
人人玩法都唔同

sleep is for the weak

上面叫一生果條友3:30 am左右先會上水

啱 等於用翼鋒出波 你會發現隻隻都係逆足
黑波順足得sane 金章

兩隊都太高水平到

wa
你個大巴
臨尾咁都中柱

大巴

54% 唔係大巴

中柱攞唔到3分

會唔會真係出局

me傳多幾腳囉
要落呀祖先炸得開1,2下

牙朗太耐冇用，半單刀

毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2,g5,g3
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 16
1.一生 分數 ：1 已完成對賽組別：g6
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：14
1.菊 分數 ： 7已完成對賽組別：g6,g1g4g7
2.Wai巴子 分數 ：6 已完成對賽組別：g2,g5,g1
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：14
1.哥雅 分數 ： 2已完成對賽組別：g5，g3
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7,6

group 5: 總分：17
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：13已完成對賽組別：g2 g7, g4,g1，g6,g3
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：14
1.牛師兄 分數 ： 1已完成對賽組別：g3 g2
2.Aristo~ 分數 ： 3已完成對賽組別：g1,g5
3.AC米蘭 分數 ： 11已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1,g4

group 7: 總分：8
1.挪威森林唔好嬲 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

me c7紅箭

為小圓而戰

go lor

通常閘overlap傳中/中場underlap 傳中

翼內切

好緊張

毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2,g5,g3
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 17
1.一生 分數 ：1 已完成對賽組別：g6
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：14
1.菊 分數 ： 7已完成對賽組別：g6,g1g4g7
2.Wai巴子 分數 ：6 已完成對賽組別：g2,g5,g1
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：14
1.哥雅 分數 ： 2已完成對賽組別：g5，g3
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7,6

group 5: 總分：17
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：13已完成對賽組別：g2 g7, g4,g1，g6,g3
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：16
1.牛師兄 分數 ： 1已完成對賽組別：g3 g2
2.Aristo~ 分數 ： 3已完成對賽組別：g1,g5
3.AC米蘭 分數 ： 11已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1,g4

group 7: 總分：8
1.挪威森林唔好嬲 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

呢個先岩

Now

久美子唔係2場

pvp

15

個表錯咗

大亂鬥

go 唔 go

每組group 1 ,2 拎分拎得好辛苦

訓lu, 下次玩

相比個人戰，團體戰好難估

你嗰組得你有分

今次到我做講波佬

Final
毒撚組(group1): 總分：20
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2,g5,g3
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 17
1.一生 分數 ：1 已完成對賽組別：g6
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：14
1.菊 分數 ： 7已完成對賽組別：g6,g1g4g7
2.Wai巴子 分數 ：6 已完成對賽組別：g2,g5,g1
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：14
1.哥雅 分數 ： 2已完成對賽組別：g5，g3
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7,6

group 5: 總分：17
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：13已完成對賽組別：g2 g7, g4,g1，g6,g3
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：15
1.牛師兄 分數 ： 1已完成對賽組別：g3 g2
2.Aristo~ 分數 ： 3已完成對賽組別：g1,g5
3.AC米蘭 分數 ： 11已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1,g4

group 7: 總分：8
1.挪威森林唔好嬲 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.日日行大運 分數 ： 已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

Lm see 牛絲痴冠

又轉左新女
c7玩到悶

轉左做導師

黑哨正紅
悶到

Win

紅左件都打到完場前先入到
負6到
go last

黑哨

ur really lucky

You buy the ref

我果場係前半場直紅都未嘈

你功夫足球

我前場產你個人無事都直紅
u產me單刀仲要80幾分鐘抬左岀去

本身三連勝

咁易咩，又黑哨又負6
今場diu到u咁和到u咪好彩

阿古路美斯連線太易了

和到咁多dad diu多u一場
go

Go last

wa
diu左岀聲
咁都和到
很刺激吧

痴撚線連中三下柱再入

補1補到6仲要連三下柱，係咪好緊張
算啦今次唔diu u俾u和

又輸唔到易到

補到和好打下j，無咁多黑哨的

一人一分易到

Alaba上埋黎 抵我入

Final
毒撚組(group1): 總分：20。總場數 12／18
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2,g5,g3
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 17 總場數 12／18
1.一生 分數 ：1 已完成對賽組別：g6
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g1,g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：14 總場數 13／18
1.菊 分數 ： 7已完成對賽組別：g6,g1g4g7
2.Wai巴子 分數 ：6 已完成對賽組別：g2,g5,g1
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：14 總場數 10／18
1.哥雅 分數 ： 2已完成對賽組別：g5，g3
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7,6

group 5: 總分：17 總場數 14／18
1.鈴 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,4
2.最愛 分數 ：13已完成對賽組別：g2 g7, g4,g1，g6,g3
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：15 總場數 9／18
1.牛師兄 分數 ： 1已完成對賽組別：g3 g2
2.Aristo~ 分數 ： 3已完成對賽組別：g1,g5
3.AC米蘭 分數 ： 11已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1,g4

group 7: 總分：8 總場數 8／18
1.挪威森林唔好嬲 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.日日行大運 分數 ： 0已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

一齊玩杯嘛仲刺激

怕屠到你冇引

無c7輕鬆啦
好多巴打等屠u

最多抽過抽到果日一定用你祭旗 入番十球先

慢慢抽到2021
me c7輕鬆diu爆u先

成班痴線佬唔洗訓

置ding

原來老屎忽隊9場15分
牛絲暗黑兵法勁到

你要好好感謝A米巴

He = 大鳳先
Aristo = 張遼
牛絲=賈興奮

比人禁屌最後幾分鐘打反擊贏兩粒
神龍

靜雞雞又加操係唔岩的

尋晚比巴打炒5粒

iOS 13 點樣keep background job?

on返reload btw會食電

垃圾用奶共蘋果

一早買架

On 左都唔得

你講夠奶共蘋果機未阿

可能有bug

samsung同360合作 你仲用?

我諗住唔用手機

好啊 byebye

巴打會唔會有d骨氣 一齊唔用手機

我會用sony

世界末日Pes 彈game

Go pvp???

19 Pes 又暗改左野
改到打tour都彈app

愈踢愈lag 之後彈app

同me打唔彈

我無事

你唔係攞咗三分咩對菊花

啱呀 呂布伊巴勁撚到

迷底解開：
新game 奇幻生活有bug 連apple ID開account
攪到所有game 連apple id既都crash
辣殺台仔

靠你carry me and 牛佬

We 贏世大好

9場15分

推

Group 1 星光🌟yupyup
菊花
金毛
一生
玲
哥雅
娜威

頭場死左喇
尾場1:0 friendly 黎

你答我未

friendly 就咁落力

奧燒係咪打

美斯=友誼賽之王

你認真打就掂

靠group2拎分
Group 1 打和同佢地攬炒

做乜用我果招，我和左兩場

我地決戰未

依家？

好波不如好運，K社要做你擋都擋唔到
係小禁區都可以擋出101阿朗必入球
仲有橫傳空哂既肥朗射斜

U like

習慣了

打囉，炒你先

Go law

牛佬你份工係咪咁嫁?

有次經理寫錯了一個數字，馬上道歉，說無心之失，但老闆卻當着十多人面前愈鬧他﹕「數學咁差，不如quit咗份工，返去讀小學啦。」

經理卻低下頭，說了3次﹕「唔好意思，下次會小心。」

經理有囝囡及供樓壓力，有次我見經理行出房時，眼紅紅，一個大男人，被人咁鬧法，我見都好心酸。」

琴日團長隻101單刀都畀我迪達擋走

Reli bad luck

明明話和波又偷禾G

2:2 super

we go now?

佛你幫改分

強運隊
Lucky!

一日一post

慘唔改分了lkk

點解會飛機

屌你牛佬件波衫同塊地撞色
用 bug 可恥

U -6
lkk 3球飛機

Final
毒撚組(group1): 總分：20。總場數 12／18
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2,g5,g3
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 17 總場數 12／18
1.一生 分數 ：1 已完成對賽組別：g6
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g1,g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：14 總場數 13／18
1.菊 分數 ： 7已完成對賽組別：g6,g1g4g7
2.Wai巴子 分數 ：6 已完成對賽組別：g2,g5,g1
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：15 總場數 11／18
1.哥雅 分數 ： 3 已完成對賽組別：g5，g3 ,g6
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7,6

group 5: 總分：20 總場數 15／18
1.鈴 分數 ： 4已完成對賽組別：g1,4,6
2.最愛 分數 ：13已完成對賽組別：g2 g7, g4,g1，g6,g3
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：16 總場數 10／18
1.牛師兄 分數 ： 2已完成對賽組別：g3 g2 g4 g5
2.Aristo~ 分數 ： 3已完成對賽組別：g1,g5
3.AC米蘭 分數 ： 11已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1,g4

group 7: 總分：8 總場數 8／18
1.挪威森林唔好嬲 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.日日行大運 分數 ： 0已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

[quote]Final
毒撚組(group1): 總分：20。總場數 12／18
1.金毛 分數 ： 6 已完成對賽組別：g5,g3
2.那星 分數 ： 6 已完成對賽組別：g6,g2,g5,g3
3.斯文(ben)分數 ：8 已完成對賽組別：all

holy trio(group2): 總分： 17 總場數 12／18
1.一生 分數 ：1 已完成對賽組別：g6
2.久美子 分數 ：5 已完成對賽組別：g1,g3,g4,g5,g7
3.兔 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,3,4,5,6,7

group 3: 總分：14 總場數 13／18
1.菊 分數 ： 7已完成對賽組別：g6,g1g4g7
2.Wai巴子 分數 ：6 已完成對賽組別：g2,g5,g1
3.勝得威 分數 ： 1已完成對賽組別：g1,2,4,6,5,7

group 4: 總分：15 總場數 11／18
1.哥雅 分數 ： 3 已完成對賽組別：g5，g3 ,g6
2.鳩 分數 ：1 已完成對賽組別：g2, g5
3.團長 分數 ：11 已完成對賽組別：g1,2,3,5,7,6

group 5: 總分：20 總場數 14／18
1.鈴 分數 ： 4 已完成對賽組別：g1,4,6
2.最愛 分數 ：13已完成對賽組別：g2 g7, g4,g1，g6,g3
3.刺客 分數 ： 3已完成對賽組別：g2,g4,g7,g1,g5,g3

group 6: 總分：16 總場數 11／18
1.牛師兄 分數 ： 2已完成對賽組別：g3 g2 g4 g5
2.Aristo~ 分數 ： 3已完成對賽組別：g1,g5
3.AC米蘭 分數 ： 11已完成對賽組別：g5,g3,g2,g1,g4

group 7: 總分：8 總場數 8／18
1.挪威森林唔好嬲 分數 ： 0已完成對賽組別：g3
2.日日行大運 分數 ： 0已完成對賽組別：g2 g5
3.Ozil 分數 ： 8已完成對賽組別：g1g2g3g4g5

Me open